攔住利記 纏住利記 無論多幾多對手

要攻要守 不顫抖 曼城都失守

攔住紅軍 纏住紅軍

顫抖吧!

亨利老味

岩音

助攻對手 不顫抖 英超都跣走

邊間教會?

英超冠軍 不跣走 雲迪克幫手

明日哪怕碰上曼聯打 默默地被456
沙拿 進化和蛻變吧

攔住你gay 纏住你gay 無論多幾多對手

利記轉紅軍

攔住控軍 纏住控軍 無論多幾多對手

唱果陣自己較返個岩音

成堆耶撚